來 生 不 做 文 科 人

冇野補充

乞食！乞食！乞食！
fg 14k, 做5年都係唔過20k咪你呢啲人

做我私家g

兒登仔讀咩科都話乞食

讀Linguistics乞食
讀Earth science乞食
讀BBA乞食
讀CS乞食

啱啱仲有個讀gbus冇咩用嘅Po
真係搞唔清係兒登仔乞食定個科乞食

教書咪唔乞食

入u又難
出嚟又冇野做

同我私奔ok？

睇人㗎啫

警告你班友咪報

大家快啲報啦
不能只有我一個乞食

真，睇到理科4+成差唔多50％
再睇一睇文科，特別geog，hist

想揀,因為中文叫比其他科好少少